又到夏天，有冇ching講吓到底廚房佬係點生存

夏天有時去到3x度
叫你係屋企坐係度乜都唔做都熱啦
仲要咁多爐頭又要體力勞動
仲要係室內人又多地方又細焗到仆街
到底廚房佬點捱過個夏天

夏天講緊33度以上
條街仲熱過廚房啊
開幾部風扇仔，就算開爐炒野都頂得順
香港條街焗到爆，冇風，如果加埋空氣差，想死啦

會熱慣左,但成日水都好煩下,由其D汗入眼,
利申:奇X月餅蒸房

廚房佬生唔到仔, 好慘

唔單只好撚熱，仲好撚嘈

幾時先有part 2

點解人要生育啊,為咗咩啊？為咗老咗有人養？有個"完滿"嘅人生?老豆老母想抱孫？自己想要個細路？咪on9啦,呢個世界有邊個人嘅人生係好過㗎？！有邊個唔使為兩餐而返工？生你老母啦